火牛

想問吓atx12v 火牛可唔可以用喺atx12vo 底板？ thanks

利申：唔識電腦

一隻正正常常既電腦牛基本上都有齊所有插 (除左個人化果D

I see. 唔該晒

可以